入黎睇下連登仔幾咁雙重標準

"俾1億叫你投靠中共你肯唔肯"

正評人數 2494 vs 499

"一句講晒, 2億買起你全家靈魂, 要你全家一世奶共幫手維穩, 肯定唔肯?"

正評人數 1762 vs 282

責人以嚴，待己以寬呢句話完全可以代表連登
自己可以為錢奶共
其他人就連保持沉默既權利都沒
如果連不表達的自由都無，算咩自由社會

【多圖】青豆雅美(#61281) 如果6月9日無人出黎 就怪你亂屈人五毛

發現3毛狗 blocked
(曲線要講明)

用呢d戇鳩假設性topic既正評數黎judge晒所有連登仔真係好戇鳩

高拎未上連登前>qiller 臭雞 大鼻無演技
真人上連登後>辛苦哂 記住計返人工啊 我好鐘意睇你做戲架 你做得好好啊

連登仔

咩雙重標準
利益永遠係唯一標準

岩呀
收得錢就遇左比人屌奶中咖喇
所以達哥做得無錯喎
都唔知你班兒登仔屌達哥做乜

有沒連衛兵回應下